換iphone8plus定note8好

利申: 用緊iphone6 plus
頂唔順成日reload app

Note 8 好靚

note 8

iphone D notes 有無辦法同步去android ?

垃圾iphone

8plus for sure

Note8 啦
有異心就唔好入i門

升左11.1 好順

睇你重想唔想用ios
我都係用下用下覺得ios悶轉android攞下新鮮感
暫時用緊note8感覺都好好

其實樓主都有既定立場，無謂猶豫，等陣又係一輪罵戰，直接問點轉移資料咪幾好

無架，1516緊
想繼續用IOS，但i8無新鮮感

講得新鮮感 就值得轉會

用左幾代iphone岩岩轉會note8 除左部機外型靚d之外 都係覺得iphone 易用好多 只係講三叔個英文keyboard auto correct已經用撚到炆

印象中可以關左佢

auto correct 可以關左佢

今次apple只推ipx，ip8我都唔知出來做咩。

btw，覺得悶就換啦，唔試下點知啱唔啱自己。
啱la，咪介紹埋俾我
唔啱，最多下部返ios

利申：用緊ios

我覺得支spen最實用，其他都係一般智能手機嘢，分別不大。

個live message用黎溝女真係一流

買哂

係唔錯嘅，雖則ios已有類似功能，叫digital touch。但我覺得畫呢類用筆係會靚d

我用緊7plus都心思思想轉note8/u11+
最大糾結位係an機啲emoji真係好柒

主機:note8
副機:6s

明顯新機note8 又快又爽

得閒就禁支筆出黎玩下。

工作上,note8 可以幫到手,拉支筆出黎就可以寫筆記非常方便。

缺點太長,難以單手玩。

成班打手水人買note8

重裝甲

iPX or Note 8
iP8 is not an option

推三星就打手推iphone 就唔係？你講野嘅邏輯係邊

免費俾我揀都寧願要8plus唔要x

係,好大舊,一拎機就即刻粒住呢個套。

裸跑好撚正,但工作關係唔得。

仲有想講曲mon 買mon貼好貴。

我自己無貼,已經花左

唔識欣賞你個殻.....

工地? 我識人買左隻全包 連個mon都包埋 好q誇張

Note7 香港不在地球事件，
正常香港人無可能再用三星

防唔防爆?

Why not both

試過甩手跌落地,1米高左右,乜事都無。

個套好貴$480

X 勁多問題，一定唔做白老鼠

有無正面睇下

UAG Monarch ?
我都用緊iPhone 8+ , 勁正

個套真係有d柒
不過工作需要就無計

我都唔明點解要成日搞個emoji

Note 8 啦

硬係奇奇怪怪咁

HTC U11+

好似唔差WOR